義士被黑警私刑對待, 我地可唔可以衝入去救人??

義士唔係condom, 我地一定要幫佢地做番d野!!! 可以點做???

推

push

點搞呢單野

屈打成招

求fc

818大遊行

全部認罪 好難救 而且未有證據比人私刑 如果有 可以係法庭打以不公平待遇/私刑屈人認罪 打認罪嘅原因

但點證明

fc?

打到瀨尿.....黐線
睇到火都黎

如果想入醫療救同搶犯冇分別 而且人地有曬資料 會搞佢地屋企人

警甴死全家

幫手推 痴左線

如果有醫護做證人就比較好

818

係咪痴線架！

個whatsapp可唔可信先

Push

全部都forward msg不特止 來源又無
有人證就夠係記招質問 即時要佢做野

講多無謂
一日唔救到班靚仔
追究黑警
一日唔會完

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

fuck

未FC 但有D擔心

隔離post有講

推
如果係真既你班黑警準備承受真正既民怨

請𠴱班姑娘企出嚟同大家講黑狗既行為

講真，有料就正正經經出啦
整個wtsapp對話再forward做乜鳩
點信你

Pish

聽閒咁樣認罪可以當成份口供冇用唔上庭
因為係受威脅下而唔係真心
詳情先向律師了解

真既話可以暪得幾耐？

嘩 屌佢老母

fact check？你個講法流到爆 特別係最後果句
冇圖你講乜都得啦

懷疑有人死都冇人知

係唔係真都好 快d 叫個醫院朋友搵議員/律師幫手先啦

我係上水友, 但我地係咪要確定左先? 同埋有d咩要準備

機場機場

屌 快啲搵多啲人關注事件

有冇北區醫院工作既醫護可以幫手澄清一下

有冇人fc到？示威者被捕後被打至脊髓壓迫？仲有多人被打同屈到多處骨折？

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

殺 PoPo
我有幾多個手足比佢地打到殘廢既？
要佢地既家屬還！
另加要佢十八代都受精神折磨做利息！

法庭今朝唔係判左雷射筆個女仔襲警咩?
我對司法已經冇信心,

屌 乜撚事

借個位唔好意思

黑警屈打成招 唔意外
有律師幫手？

佢地唔會冇拉拉罷工！
一定係見到ｄ野！又唔講得！

未判 提堂

先FC，感覺更似對家散流料逼你做恐怖主義行動

有冇人fc到？示威者被捕後被打至脊髓壓迫？仲有多人被打同屈到多處骨折？

#180 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警下次入院
total loss 手術失敗

屌好痴線

首先要令佢地入醫院！

公安落手都唔定，
黑警無手尾跟

感覺政府黎緊嘅招數唔係拘捕示威者

係要打到我地唔能夠再示威從而令示威人數不斷減少，同時阻嚇其他人出黎

希望大家可以認清我地對付緊既係咩人

用傳媒採訪 文宣 傳開 唔可以再做犯法野比佢有藉口拉人

求FC

司法制度不再公平嘅時候 其實點解我地仲要守法

要諗法救手足！

第一,wts 圖可以做假
其次,你攞咩救呀暴徒

開名，朋友探監可以，探病除非係雞留病房

認罪點幫呀大佬

香港人幾時先學得識打返轉頭
俾人推就走夾唔抖

偷拍佢班仆街啦
拎證據

真正黑手係林奠！一齊打到佢老母賴屎

lm

北區醫院

屌 仆街黑警死全家啦

生老病死
唔係一定要交通意外
公務員條隊唔難分

姑娘拍片 錄音?

有無律師幫? 好技術性。

自推

噉又係 除非醫生同護士俾人困住或者係對家派嚟
我相信佢哋見到噉嘅情況一定會講出嚟

堅唔堅 堅我可以搵律師跟
呢啲野係好嚴重既野黎

記低所有5毛
光復連登

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

[緊急分析]法！不！責！眾！

係唔係仲係北區醫院?

點算
好心up

佢地做過d 咩 要佢地d 仔女
家人受番

Fact Check 左先，再諗點攻打

睇下今日醫院集會咪知真定假

係真好恐怖

呢個要fact check, 最好有相，影日期同其他嘢證證明，唔想再中計

北區好多狗喺內外

院內好多Escorted Patient
院外直頭係五六個人巡邏

利申: 一手

推 一定要救

黑警我屌你老母

隔離post已fact-checked!

推呀

721 85 811
818民陣大遊行

求fact check

快搵議員

可唔可以叫醫護po證同連登ID?

推！屌佢老未

都斷手斷腳係醫院了，還有比這證據更能證明比屈嗎

同意 要確實肯定
如果係要過去

醫院都算公開地方，可以親身去
有無北區巴打可以去探病

救人之前就要fact check
Spread出去就唔洗

鬥搞.....

點做好呀頂!!

只可以講無得救 除非全港醫護行出黎做證 搞大佢 先有機會報仇 而家乜證據都無 你而家去同搶犯無分別

飯氣攻心，發開口夢，有個叫「曹操」既人同我講以下說話：

我地既優勢係人多、同冇定向，
暫時大部份街坊都仲叫支持我地！
除非佢地唔巡邏
佢地一出狗房，入村巡邏，就係我地既世界
每日唔同區，冇定向、唔同時間，全自我組織
只要有手足擺佢地更薄上黎就得
做到連我地自己人都唔知邊區會有 PoPo 唔見手唔見腳
精神折磨到佢地放人為止

得醫護人員出黎做證先得

班左議員入去先啦

屌你老母

Push!!!

骨折都預左 濫用私刑實有 有鏡頭都打到仆街 何況無
但係咪真係好似WTSAPP講到咁嚴重 好大件事

叫埋記者衝入去訪問 件事既暴光 良心醫護出來做証

Holy shit...

冷靜，呢單真係要fc

正常大狀見到個客比黑警打到仆街而認罪
通常都會寫份反對錄影會面紀錄書,或反對口頭招認書之類嘅野

黑警會用私刑唔喺新聞,但唔會打到咁明顯,酷刑罪佢地孭唔起

利申:年中幫老細出唔少呢D 文件

呢單野真假有咩所謂？ 假既最多咪屌錯人，真既就係全面戰爭

聽日全部醫院見，親眼睇清楚，點擋都要親眼望，唔可以再忍，佢地班狗已經係惡魔，係德國納稅。

開記者會喇屌
叫哂傷者醫護出嚟開
直播 要全港市民都睇到

推!!!!!
推依個有用過公安
有公安就不嬲都知架啦

點算 屈打成招

WTF?!

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

其實有無fact check

陳沛然醫生議員
info@drchanpierre.org

痴撚線

48小時
放人未？

政治疪護

真定假

確認咗先pots啦

Fact checked?
點解咁撚多呢啲post 㗎？
想點？

醫院朋友可唔可以幫手收集多啲證據放出嚟
雖然好強人所難

要認同唔認都試過，會比較有力

宜家就係證實唔到想搵人fc
咁耐都無消息佢地好危險

Pish but is it real ?

打電話點會妨礙司法公正呀
用吓個腦啦
黑警唔比人搵屋企人 律師係直頭違反人權 係犯法架屌你

好嬲

有冇得fc 先

想知班狗有咩做唔出

同意
請北區醫院醫護證實

推咗先，義士人身安全要緊

宜家警權無限大 有咩事絕對有可能拉埋啲幫手嘅救護

好撚恐怖 衰老妨要搵icac

求醫護人員幫手

唔可以再俾啲黑警咁猖狂
一定要用麻包袋

有伏，衝醫院會影響到其他病人！有伏有伏

都無計 佢地認哂罪

屌你班黑警

點救？劫犯
都好撚重罪

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同臥底

睇下有冇得fact check 有既話就可以大大聲傳出去

push，好擔心

咩事

推，但可唔可以 FC多 d

私刑用番私刑解決
但都要將警渣d 私刑帶上 民記

818企出黎！！！！

死黑警

勇武低調搵仔，和理非全部同我入機場去民陣遊行

離普

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

唔怪得唔比見律師, 送晒去羅湖. 屌佢老母!

有冇議員呀

冇fc

push
報比記者睇

議員律師去, 答撚埋丫!

推
一定要救呀

去晒醫院禁錮中

HA Secret有無得幫下

好想知佢地依家點

應該要做嘢嘅係：立法會議員
咪比人煽動做傻事

膠人唔推

呢單野好嚴重
但已經出幾個鐘
點解冇議員/有地位既人出手？
起碼佢地出聲交涉都易d

佢哋去曬邊？

好痛心

其實 PoPo 都唔跟規距做野
點解我地仲要跟正常方法行？

證實左係真？

唉～
最怕知道真相之後，
大家都接受唔到。。。頂唔順。。。

醫院好多黃絲會暗中幫忙
唔駛太擔心

依家中共鷹犬最需要嘅係：暴徒
發夢都仲係想要扭轉民意

疑似犬鬼=唔推

比人捉果時要求驗傷去左醫院先得唔得？
之後的傷都係黑警打

佢地連律師都唔比你叫 點會去到醫院

算～！
諗左點救人先！
正途冇得諗，成班政府佬都係 MP3 Player
我最怕義士受精神折磨。。。
仲大獲過死

推 屌佢老母

今時今日黑警已經係一班喪心病狂既狗
有鏡頭都敢headshot ，狗屋打到永久傷殘真係唔係冇可能

岩！兩邊一齊行！

係～！而家諗緊點救？
救完出黎仲要唔會二次捕捉！

吓，啫係捉咗跟住打到全部認晒？

光復香港，時代革命！！

又嚟呢啲post

818

光復香港，時代革命！

呢件事一定要煲大佢

我只會

818

同埋

轉曬外幣，連MPF就轉曬美基金

有議員去未

一向都冷靜地激進
張相真唔真唔重要！
重要係！要義士出返黎！
「正路」同「非正路」都要計劃
構想下姐，可能得呢！
幾大膽既假設我都會抱出黎，
我覺得我講野太膠既，歡迎大家評擊我
唔得咪再諗過咯

乜消息都冇
由有太陽講到冇太陽

單野可以極嚴重
所以更一定要fact check
而今次fc一定要有地位/能力既人做
再即時講真相

但d議員呢

屌

毛EE 知道未？

Fack check please

721

麻包袋啦

嬲撚到震

我有朋友係義士俾人拉左
今日去探過黎，啲狗都俾人入去探既，要抄身份證
成間房都係狗
間房既義士全部掃過一眼係有一個都幾傷既（唔知點解傷）
我朋友就冇乜大礙
當然我唔知其他病房既義士情況係點

721 811

搵蘋果煲大佢啦

下次探你既義士朋友個時，可唔可以幫我地帶個口信比佢？
簡單三句就夠，麻煩晒您！唔該你！
「連登人多謝你地！香港人！加油！」

痴撚線死黑警
香港人呢一刻仲要對黑警仁慈？

推
屌你老母黑警唔可以放過

推
好撚不安

覺得似係想人發嬲
太誇張

已有updated fact checked

經過我問問問之下
請你都可以安心同朋友講
我地骨科冇收過cord compression
冇收過fracture femur
只有一位fracture humerus而且已經做左OT
其他既義士大多都只係neck pain
無大礙 可自由走動
而且黑警都比佢地打電話
比屋企人探甚至黑警有問同事拎家人電話 打比家人
同埋已
經有人幫佢地搵左律師
但有冇見 講過啲乜
我地就不得而知⋯⋯
所以大家放心
佢地大致安好 有得食有得訓
當然有龜escort住
但同事都表示啲龜好客氣

問過北區做護士既朋友
以上係佢畀我既資料
請各位唔好衝動

屌佢老母想恰細佬格硬屈打成招？

搵左議員律師上北區醫院先

其實唔止一單有義士比狗打
甩牙嗰位義士係鏡頭面前都比狗打到咁
鏡頭後你覺得班狗唔會郁手?
唔好再fcfc啦
比狗打嗰啲news有8 9成真
不如諗下點樣報仇好過啦

爆牙義士終於保釋左

睇咗呢單先講啦
100%肯定班狗會私刑呀
之前都有幾單啦

我聽日都想再去探，但我怕聽日班狗驚左就唔俾探

check清楚先

件事似調虎離山
機場先係向政府拖壓點

咁冇得救啦 靠司法程序

點解而家好似羅生門咁
唔係話鬼唔鬼 但係求吓大家真係fact checked咗先上黎講
為咗救義士而有更多義士出事 結果對邊個好 大家都知
希望義士真係冇事

大家唔好推
成件事都未Fc
所有質疑樓主都俾人負皮，姐係問Fc左未都唔俾！
樓主好可疑
似係想設局，引我地衝犬署！

唔翻供？盤問過程有冇錄影？

可以番供，開記招展露傷勢

可否用不付合法律程序為由抗辯？

相都冇張

德國之聲報左 係事實